Задание1: У тебя *args всегда 2 аргумента
Нет особого смысла в цикле фор в task_1.py

Можно было что-то такое
class Calculator:
    def summ(self, a, b):
        return a + b


current_summ = 0
calculator = Calculator()
for i in range(10):
    current_summ = calculator.summ(current_summ, randint(0, 10))

print(current_summ)

Задание2: По локатором отлично.
Есть потенциальная проблема с текстом.
Если ты видишь en, ru или другие языки где-то,
то скорее всего сайт поддерживает много языков
и если надо проверить русскую локализацию,
Например это локатор упадет //h2[text()="Featured topics by category"]

Для тренировки XPath хорошо. Просто имей это ввиду
